# dream-arcade-archive-jam

The Dream Arcade Archive. El jam de Dream Arcade Archive se trata de crear juegos modernos que cubran nuevos conceptos (ya sea jugabilidad o narrativa) mientras se siguen las pautas creadas por el tiempo icónico de las salas de juego.